魏駿傑頂綠帽由頭笠到落腳趾尾

綠帽男

剃人頭者

綠帽男代表

有個咁正既藤麗明都唔要

咪係囉

不識時務者魏駿傑

有無相關新聞？

真心想睇佢點折墮

點樣綠帽法？佢依家好似幾好景。

抵死

佢邊忽折墮呀

兩層樓幾千萬
當年tvb二線咋

個老婆又正
而家cool得掂頭家
有咩問題

佢老婆

貪錢

大陸雞

為個女姐 你估真係為個老婆

咁忍法真係為個女